有冇人叫左外賣

落雨叫外賣 信用卡俾錢
係皇帝